Nokia 8 vs sony xz1

有冇用家入來講兩句

如果睇重更新，應該N8好啲